華為高級副總裁：美國低估了華為意志力，高估了自己影響力

劃重點：

1、華為表示孟晚舟是一個勤奮好學的同事，她為華為內部一系列變革做出了巨大貢獻。事件發生後，她十分樂觀堅強。希望加拿大司法系統能夠公開、透明、公平、公正地處理該案件。

2、華為研發5G時間長，投入多，且技術領先。華為的5G技術與加拿大頗有淵源，不少加拿大同事稱之為加拿大homemade 5G。

3、美國並沒有事實基礎，只是試圖用輿論去影響其他國家的政府和民眾，它低估了華為內部的團結意志，高估了自己的影響力。

4、華為稱網絡安全就像冰球比賽，並不僅僅是某個公司或某一個角色的事情，它需要政府、設備商、運營商以及使用者全生態的協作。

5、華為歡迎媒體參觀訪問華為，華為所有的高管都願意回答媒體的任何問題，也會開放研發實驗室、技術發佈會給大家看。

2019年3月5日下午，華為董事、高級副總裁陳黎芳接受了加拿大廣播公司（CBC）記者的專訪。

吠完咪又係要聽候侵仔發落
唔通吠多兩吠就有份話事咩

打飛機既意志力頑強

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。